%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         12/12/20 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{math.ctrlib.list}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclConv2D}                  & 2 次元直角座標に変換する. \\
  {\tt (CT2PC,CT2EC,CT2BC,CT2HC)}  &     \\
  {\tt DclConvPolar}               & 2 次元極座標に変換する. \\
  {\tt (CT2CP)}                    &     \\
  {\tt DclConvHyperbolic}          & 直角双曲線座標に変換する. \\
  {\tt (CT2CH)}                    &     \\
  {\tt DclConv3D}                  & 3 次元直角座標に変換する. \\
  {\tt (CT3SC)}                    &     \\
  {\tt DclConvSpherical}           & 3 次元球面座標に変換する. \\
  {\tt (CT3CS)}                    &     \\
  {\tt DclRotate2D}                & 2 次元直角座標を回転する. \\
  {\tt (CR2C)}                     &     \\
  {\tt DclRotate3D}                & 3 次元直角座標を回転する. \\
  {\tt (CR3C)}                     &     \\
  {\tt DclRotateSpherical}         & 3 次元球面座標を回転する. \\
  {\tt (CR3S)}                     &     \\
\end{tabular}
\end{quote}

* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


